連台灣大波妹都有關注今日既時候 今日仲去吃喝玩樂既人 你地個心諗咩

唔係話要上前線 先係叫做到野 係能力範圍內盡力都好
要養家出唔到去既可以做文宣
有能力既可以補充物資 支援其他人
就算咩都做唔到 係ig出個story將資訊散播出去都好
唔係人人資訊都咁updated 唔係人人都上連登
俾多一個人知道都好

如果今日都仲係去飲飲食食既話 唔該你認真諗下你既所作所為 有無盡到你作為香港人既責任
連到台灣既人都有擔心 覺得沉重既心情
你望下你自己做緊咩

利申：Unfollow曬今日仲出去玩既人 大家傾唔埋

屌出唔到圖

睇佢ig story